大埔教院班仆街拜完未

你班仆街出黎未？
一味push
我同其他義士就頂唔到

班友已經出到玻璃同泥

教院手足一齊出去啦！